好撚憎d死港女扮清高

你有自由着，人地都有自由昅你
死港女淨係揀自己想要嘅野，又唔肯接受後果
好撚乞人憎

ATTENTION SEEKING WHORE!

唔想俾人睇咪 出家做尼姑囉 屌你老母

係咪我miss左啲咩?
唔明呢句

你有自由着，人地都有自由昅你

唔明
佢做過d咩黎

佢story 啱啱post嗰d野

咁你起碼po佢story唔係post佢個主頁喎老友

樓主係咪提子人地條仔

咪咁啦你

條女啲腳趾好撚核突啊屌你老母